推到文宣入黎 | Youtube開始播藍絲廣告

dnlm睇睇下片同我播深藍廣告
仲要後生仔係youtube主要觀眾群
如果俾睇無知小朋友/游離派見到呢啲扮溫情廣告真係gg

文宣有無可能幫幫手
除咗整圖文文宣
可以將黑警/黑社會/黑官/五大訴求/市民心聲（最好有唔同階層唔好淨係得後生仔）嘅片整合成廣告
係YouTube/FB/IG度播

多謝文宣辛苦你地🥇❤️

推

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

琴日去機場識到個伯伯
佢真係淨係識用youtube
以為youtube就係fb

佢只係睇推薦影片
所以youtube對啲老人家宣傳真係好有用

aggerrrr

呢個 = 李思煙集團果類野

push